Monster Hunter Rise 過氣未？

隻game14種武器唔同流派都未玩齊
個地圖好大60個先人遺物都有排搵
依家刷下護石準備好自己打黎緊既dlc怪
再唔係鬥技場挑戰全S
依家刷緊全部怪大細金

垃圾劇情未做完要等dlc更新
怪物整體難度偏低, 冇挑戰性, 打完就算
個個無腦刷雷龍, 已棄驚
弩太強, 喪失玩其他武器意欲
MHW有環境生物捉, 又有稀有寵, 捉左又可以裝飾屋企, MHR咩都冇

仲有排玩
過氣驚

慢慢等更新囉
反正唔玩你都冇其他野玩住
玩死一把武器既人先會覺得冇野玩

其實隻game有好多野可以整，整五屬武器/防裝/珠都有排玩
不過大部分人都係上網抄套校服就當玩完

留名睇罵戰

非罵戰post 認真討論ok?

mhw最初未開放g位之前咪又係個個話易玩
同而家有咩分別？

真 果陣狂刷屍套龍刷到想嘔
刷超心珠果D一樣咁難出
你想出靚寶珠 就一定要打歷古

MHR刷護石 你唔刷雷神 金獅
你打番上位其他既龍, 佢地既材料一樣可以用黎抽護石
只係佢計既PT比較少

終於有人講

之前係mhr post講呢樣野 班新獵人個個都扮睇唔到

月底既新龍一出 希望整隻恐暴龍 等mhw恐暴龍事件再現

到時實有一堆人話難玩

霞龍喜迎第二次大改

希望KEEP住有更新或者合作活動

mhw入坑仲算係新手，個陣單人歷戰屍套用盾斧
著不動衣裝鳩超解都係5-6分鐘一場

mhr暫時普通上位怪平均5-10分鐘一場都算係咁

睇片見過輕弩係3-5分鐘就一隻
到底點解可以打咁快
跟足都打唔到咁快 又無點停過不停射

果陣時歷戰好似都係 青瓜果個第一次更新先出

青瓜更新前好似有,但3.0前得歷古會出高階珠,變相只可以刷歷古

唔會掛
mhw爆鱗, 屍套, 滅盡, 冥燈龍都好易接死你
mhr係怨婦難打d, 其他怪飲飲水就點都唔會死
感覺難度真係偏低

玩過Demo 覺得畫面好lag 唔敢買住
正式版有無改善?

LAG到仆街, 唔好買

d人仲屌緊水沒林會掉幀

咁都係等佢出PC版算
畫質唔係問題 反而Lag真係玩唔落

呢期都冇新game，刷住裝等尼爾出

水沒林真係cls，個洞整到天花板都有倒影
搞到勁撚lag

琴晚更新完順左勁多

之前行路lag 下lag 下

有冇人同我一樣唔睇攻略搵緊先人遺物
暫時搵到22個

最驚入洞打, 屌佢老味LAG撚到
唔知多人連線, 多左3條友3隻貓/狗會LAG成點

覺得MHW d怪弱d, 滅盡失衡太低左跌右跌, 屍套古龍之恥, 冥燈純粹一隻血牛. MHR泥翁呢隻海龍種都勁過哂堆古龍條尾fing到9尺遠, 你打落MHR易係因為有翔蟲受身可以快速走佬啪藥姐

其實點解寧願喺度問、俾人 fake 都唔去開條 yt streaming 片睇下？

定係我真心咗？根本無人在乎事實係點？

出金銀火龍啦

其實對比返歷代上位自己打既時間, 真係唔覺有特別易打
比埋狗你狗衝過去, 有埋蟲玩受身啪藥
個時間都冇乜分別
自問做唔到5MIN內打完怨婦呢D,
以前MHP2G G3星任都係單人10MIN內打完, 呢代暫時都係差唔多

有D人係要120fps先玩得落架
switch呢D古董同現時既PC點會有得比, 要順就一定PC

講野唔好咁極端 人地都係要求唔lag姐

咁switch真係會LAG, 事實喔

lag同低FPS係2回事,水沒林係低FPS,但穩唔lag

岩 垃圾switch, mhw又贏
都係等pc算

校服係有得抄 但係整個套校服既過程就係樂趣

你岩, LAG係第2樣野, ON9左
switch有時真係低FPS, 水沒林就最明顯

泥翁見親啲人都話煩，係因為佢冇勁裝唔洗刷啫，要刷一樣大把人叫春

只為爆機的話
上網抱大腿3日就爆機啦

依家基本得返3種玩家
1. 日日刷護石刷貓貓
2. 放工同朋友連線輕鬆玩1/2個鐘
3. 慢活想試自己單挑所有龍

我都抱大腿爆機齊基本裝了
暫時玩百龍多

通常個次序係3>2>1
單挑哂所有龍 跟住同frd玩 最後而家就日日係度刷雷神

重弩都要整幾把出黎

有個泥字都好煩唔想打

其實 MHW 一樣會 lag，個 loading time 仲要長到嘔

呢代其實有冇人挑戰訓練所

換左SSD未?
switch 入水沒林既洞穴真係feel到部機唔順

補充返, 我果部係PS4 pro + 換左SSD
MHW基本上係好順
switch咁多年都係得大電版, 屌佢老味

通常g位先出

根本成班人衝精選任加街場黎玩
衝爆左就當玩完 隨時HR7都未玩得熟隻game

sorry 無換 SSD ，因為玩得實在好少，已經送埋俾人了。

switch 就無計了，等到 BOTW2 出嘅時候可能有新機

就算打完last boss都仲有大把野玩
唔明點解D人咁快覺得悶

新手玩太刀練個大居看破都玩左7-80個鐘 仲想玩埋其他武器 eg大劍 片手 雙刀 我諗都夠我玩多一百個鐘 夠回本啦

我單人唔覺lag但多人就會有, 我仲以為係隊友網路問題搞到咁好似mbon

個正負評亂鳩咁set未入黎以為真係過左氣

例如

玩熟所以武器

所有

雷龍都係禁入場

講開隻貓有咩要求？

我刷採集貓
- 發射環境生物之技
- 回覆泡泡之技
- 環境生物召喚之技
- 發射迴旋電蟲之技
- 搶奪之技

- 防音之術 LV10
- 狀態異常強化攻擊之術 LV20

一隻穿魚人龍 一隻穿歌德

我都係雙採貓
反而要佢有團隊加攻buff

刷貓係唔係即係隻貓唔岩技就放生再買一隻刷技咁

刷珠都有排你刷

邊個禁你入場

其實以前有衣裝有飛翔爪撞頭都係打得幾快 宜家得個翔蟲唔知點解就話易打

主要都係啲怪唔高攻，希望佢2.0解禁會出類似歷戰/獰猛化
好似DEMO怨虎咁高攻就難啦
純講動作我唔覺MHR有幾易，唔少舊怪都改勁左

自己開場囉

我自己一個打,打到結局
中間除左整裝要重複打隻幾隻龍多一兩次之外
所有龍都係打一次完任就算
因為有玩world同demo,都叫熟手,十至十五分鐘都殺到條龍
到最尾都玩左30個鐘
純粹睇時數就合格既
但gameplay就覺得差左d,少左d刺激感

我覺得講高攻6星以上大部分都係 只係好多都無秒既能力
不過飛雷 蠻顎 真係改勁左幾多

好快會 好似動森咁 成班跟風玩 依家個個棄哂game

我, 睇住攻略搵會覺得唔好玩
你都已經知道晒係邊, 咁仲邊叫做"搵"

恐暴其實唔難打
今集仲易比扑頭黨飛上去扑

隻狗既泥翁裝型喎

大把新手獵人都係求衝HR,全部任都未清就上
唔計百龍

咩係扑頭黨

對老手黎講其實唔難
只係因為太多新獵人覺得MH好易玩係到嘈嘈嘈

Mhw當初就係咁
一條恐暴龍就現哂真身

鎚/笛扑頭
不過MHW有左爪飛埋去打頭都唔難
之前都係用太刀打腳,一係就D鎚要上高地飛落黎打頭
恐暴其實唔算難啦,點解歷戰黎

呢個真 甚至係搵朋友組團咁過
根本都唔算自己打